選舉就到 諗起上年連登仔群空而出開左一堆藍絲FB AC入去帶風向 依家仲有幾多個?

快D一齊打返場網絡戰 入去SAVE HK 鳩UP啦
齊齊做matt哥